\begin{figure}[!h]
\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			width=12cm,
			height=9cm,
			grid=both,
			xlabel=$t$,
			ylabel=$\left\Vert U_{0,\:10} - U_{\text{g},\:10}\right\Vert$,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
		    ]
		\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=err] {data/IV/err.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[Évolution de l'erreur pour la méthode 3D-VAR appliquées pendant 10 unités de temps puis sans correction]{Évolution de l'erreur pour la méthode 3D-VAR appliquées pendant 10 unités de temps puis sans correction. On corrige la prédiction de l'état du système à chaque nouvelle mesure, on constate que cette correction permet de diminuer l'erreur tant qu'il y a des mesures qui sont faites. En revanche si on laisse la particule évoluer librement, l'erreur devient plus forte.}
\end{figure}